[推到完場] 世界盃A組 法國 vs 塞內加爾

雖然拖舟傷左 但享利 韋拉 韋托特呢啲啱啱贏完英超
照計應該大炒世盃新丁塞內加爾

聽晚烏拉圭對丹麥應該幾好睇

02年？